［VIU TV］打天下 4月13日 首播 2130-2230 (2)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康

#倉田保昭 #魔娑斗

推

支持

Yeesa 會長個廣告直頭俾Ryan一頂綠帽

［VIU TV］打天下 4月13日 首播 2130-2230 (2)

第一集死人

師傅咁就死咗

anson kong 個老豆好熟面囗，有無人知邊個嚟？